頭先條友俾人拉落綠的，係咪瀨屎？

見到啲急救係咁話好臭

831